申請del圖

#682
快手唔該admin

Push 比admin 睇
中秋節快樂

hi 中秋節快樂

順便del埋呢個post 唔該admin

Michael你好

唔係見到你呢個post都唔知...中秋節快樂Michael

Hi 馬米高 你個藍絲姑姐呢

Michael

祝呢度咁多位巴絲中秋節快樂

可唔可以教我英文

#691
#686

幫馬生推一推

唔好呀